覺唔覺英甲當年改名做英超好撚on9

咪又係頂級聯賽

係 搞到我地利迷比人笑無冠

應該改返做英甲

其實改嚟做咩

當年電視轉播費分一半俾英足總
啲大會覺得on9，自己成立新聯賽直接賣俾電視台

角大日

屌佢老母？

咁樣逼害利